一句講哂, 英國定美國?

如果呢兩個國家真係收容香港人, 你會簡邊度?

正皮: 英國
- 歷史深厚
- 方便去其他歐洲國家旅行
- 日落緊...最旺得倫敦

負皮: 美國
- 全球最先進
- 東西岸多個城市近選擇
- 有槍

我想簡香港獨立建國

我會揀香港

香港

美國槍擊案多好多
英國槍械管制嚴啲
仲有NBA vs 英超
鐘意睇足球多啲
揀英國

仲有英國冇咁歧視，好似係

海外建國

天氣英國輸九條街

係美國死左都唔知咩
武肺搞成咁 好快會有人專刷射殺華人既新聞 你信唔信？

真心依個時勢請我都唔會去怕死呀大佬

我會期望 美國要求釋放政治犯先再諗

一定英國

台灣

美國
唔洗多講

我覺得美國死左咁多人 一定會有d 家庭係全家死曬 曬淨佢一個然後極度僧恨中國人然後攞支搶出黎見華人樣就殺劇本都諗埋。。

其實我覺得英國天氣好過香港。
香港夏天真係唔係人住。

足球/玩具？

唯一出路

美國，有槍先有安全感，人民可以武力推翻暴政

緊係美國

美國

我會揀美國, 波特蘭, 好鐘意呢個城市

香港獨立

個人認為只要係英國建立新香港
唔需要一定係倫敦
有心建設花四五十年都值得

華人唔團結、形象差又好恰，西方社會地位係最低果幾浸
如果華人好似Indian咁團結，鬼恰你咩

美國 有親戚住LA 但唔係直系親屬

就算俾都有排都未有得去啦

不如問加拿大定英國

老西都美國

去過讀書生活

返唔到轉頭

但一年有3，4次比人岐視

己經無感覺

美國好多失蹤案

推

請救救呢間黃店

最尾果句肯定係錯
歐洲歧視一定勁過美國

Neither

歐洲係移民國家 岐視可能少過歐洲

英國收皮啦
要貢獻都係貢獻幫我地既美國啦

美

英國俾BNO去就唔駛日落啦

巴打 我想講一句 我愛你
利申非gay 但係見到你e 句真係好感動

呢個真

英國會奶共

講發展機會好似美國好好多?

英國掛
美國感覺危險啲

一世做香港人，下世都會簡番做香港人。
齊上齊落

英國可以講好多
好多subtle racism
表面上好nice，但係又成日背後比說話

正解

英國Oxford

但係香港濕凍係世界第一

香港獨立建國
香港獨立建國
香港獨立建國
香港獨立建國
香港獨立建國

都係睇下住邊，美國有啲地方夏天超熱，又常日落雨，而且美國稅貴，醫療費係好好好貴

唔係去旅行
係逃難
有得簡要香港
冇得簡就冇得簡

如果生活就應該係英國

如果你想有一日攞返香港咁就係美國.

俾軍火就留係香港
無就最後關頭先走

咪撚on9啦
你自己會肯同班支那人團結？

我係中國人呀Hi
唔識英文 都係留係香港最好

英國超撚排外

坦白講 如果英文作為考慮因素
我會揀美國
唔係好識聽英國口音

成日落雨 一日落五次雨都得
香港夏天難頂 英國就冬天難頂 雖然好多地方有暖氣
但英國夏天總有一個月熱到仆街加冇冷氣
仲未計冬令一日得6個鐘會光
天氣計我覺得香港會好少少

雖然呢一世好愛香港但下一世真係唔會揀翻係香港呢個地方做隻狗，情願做台灣 日本 或者北歐人，全部都好過香港十倍

agger 有得走我都會選擇留低

其實有乜好

英國
美國d黑人太撚癲

南部冬天我頂到
我怕熱多過怕凍

去完美國, 搞晒槍搞晒炮, 再殺返香港啦

美國生活環境差到爆

英國
想睇英超現場

支共殖民香港23年，搞咗教育界N次都培養唔到歸屬感
估唔到反而用另一種方式逼咗個香港民族出嚟

英國比島香港人解新香港就英
唔係嘅話 ...

都係英 對英國有種情意結

歷史越耐嘅國家越垃圾

抽中先講

英國

因為呢排好多住英國巴打開post
話英國好少歧視，唔係冇，係少

我會留係香港

邊有得揀
唔好ff
上twitter retweet thanks

中華民國

美國啦
李小龍 品客都係成功人仕

移民? 咁俾人拉左/ 坐緊既手足就變哂做condom?

支那人自己都分十幾個山頭啦
如果唔係支那強迫融合，根本單係漢人就可以五、六個小國

唔會FF美國啦

建設民主中國

咁可以點先？
有咩建議？

你岩
生為華人係原罪

執定野了

兩邊都揀唔落喎

sor 想正皮, 手殘hi錯咗隔離

冇既, 要移民係自己選擇, 反正我唔會走

有槍應該係缺點

屌 自己屋企俾人攪
點解走果個係我
唔撚走呀

屌你咩

最好響返香港,,,去西方唔岩就係唔多岩

美國地大物博，由屋到砵砵車大件夾低食
英國生活水準，樓價同香港一樣

你估啲人真係攞到個居留權就即刻走咩
利申 我都唔走

事但一個都好過支那。

我係香港人呀屌

香港獨立 唯一出路

我會揀美國 同佢地溝通會直接d 好real 唔洗估估吓

英國果d sense of humor唔係咁易get到

分分鍾串緊你 你都唔知發生咩事

人地收都收專業人仕，平民死咗條心啦

HK

支那人表面上拎種族語言做passport
只要你係華人樣講中文，就話你係支那人
其實得佢地圍內山頭果班人先會被認同

日本韓國仲極端，都唔知係咪儒毒黎

我都開始動搖...發緊夢...
有得幾萬人其實夠起一個新鎮...

我要香港-有槍

美國多蠢平民
英政府多奶共

好難揀

最好可以喺香港打走中國人

Ireland?

揀

情願
講到做北歐人好廢咁

中左泰國

問班未出過亞洲嘅公屋窮撚

點解冇冷氣，平時涼爽？

熱同凍都衰唔過個死人灰濛濛天，落雨與否都好，個灰濛濛既天加埋冬天日照短真係會住到抑鬱

武漢肺炎一定影響到勁多人

本身同亞洲人接觸嗰啲/hosting family嗰啲女仔仆街了

籃球

歧視嘅嘢你估幾年就好得翻？

你預咗我哋呢一代都suffer

辛辛苦苦建立嘅形象毁於一旦

全年應該得1/2個禮拜係熱到需要冷氣

生於斯 死於斯
命運已繫於這片土地之上

大灣輝佢搞得成, 我親身送個"服"字俾佢.

好似講到我哋好有得揀咁， 人哋肯唔肯收或者喺嗰度生唔生存到都成問題……

香港！

足波撚一定係英國

拜登一樣係奶共！

香港。

英國，末落王國，要奶美國西

美國，賺埋都係俾政府，以為安心，點知原來個醫保，錢就照俾，醫唔能到人嘅

鐘意做奴隸就去吧

建國

香港你都搞唔掂

好心你唔好咁多性幻想ff去到白人地區建立自己地方啦

瞓撚醒未

你去到唔俾人歧視已經好好彩

更何況香港人本身賤種唔會團結 女嘅去到一定搵洋腸嫁

男嘅做低賤工成世戇柒鳩鳩咁 唔係話一定屌唔到鬼妹
但比例上一定少到仆街 自己嘅女又走晒 鬼妹又屌唔到
講移民 香港男仔一定最蝕抵都唔明成班咁開心做乜撚 港女就話乘機食洋腸姐雖然俾人玩居多

你自己諗吓你嘅地方如果有其他有色人種無啦啦搞暴動 有自己勢力 民眾同政府會點

情況就好似當年嘅南亞裔咁

但重點 香港男仔大部份真係比鬼佬一拳一件

我自己鐘意英式口音
又近歐洲，可以去米蘭睇波
又夠北，我鐘意凍，
同埋啲英式古建築都有排j

asian 被歧視一定英國多
之前咪有個香港留學生london比人圍毆

英國 有親戚係英國
美國無人無物

有冇Lad同我一樣 聽唔明英式英文，尤其d sleng

阿美利加

英國
唔洗講

連登洋奴

你都on撚9

批咗移民了

我會揀只得香港人既香港

Hong kong

奴隸又未必, 點都好過係防火牆入面做監躉囉.

"如果有其他有色人種無啦啦搞暴動"
你呢個假設邊到變出嚟? 喺你屎眼挖出嚟?

英國日落緊先有香港人發展重建餘地

ME TOO，希望生生世世做香港人

係香港咪日日都比大劣人岐視

係Shaw有間貨運公司做過嘢。d local員工仲懷念百幾年前盛旺時期的英國Industrial Revolution同埋佢地d小鎮光輝日子。

‘I am sorry but it was the past. Long gone the glory days! You guys are fking beggars and I can‘t wait to leave the country!’ I slammed!

一日後，我被擱扯，之後返來香港了。Not a day of regrets!

到英美真係推出惠及香港人嘅移民政策先講啦

一定加拿大，環境好好多

有冇去過？歧視到仆街

BNO - UK
No BNO - US
有 BNO 就忠於自己國家

嗰個好似係Singapore ，佢地唔識分
我有個越南frd巴士比人鬧Chinese virus，但係個樣一睇就知唔係華人

So you guys, stop fantasising how fabulous UK is! Wake up people! UK is not as heavenly as you thought it is! Find somewhere else with heavy Chinese community. If you can't compete verbally against the fking Caucasian, you will be bullied, ruined and distraught. I am very sure of that.

我都想香港獨立，不過可唔可以唔痴住支那

先去美國
拎左綠卡之後上加拿大搵工 最後拎加拿大passport

身土不二 就算我有得移民都唔會走

我都要香港獨立建國

美國洛杉磯

因為真係無

屌 梗係美國啦，世界第一強國，沒有之一，係香港人先對英國有情意結，根撚本全世界都嚮往美國，唔係英國

想揀台灣

老美不解釋啦

全盛時期既英國出賣左香港幾多次？

ager 乾凍 好風 舒服

英國特別旅遊區歧視好勁
美國最近俾支那武肺搞到歧視亞洲人
因為佢地分唔到香港定支那

係 英國人表面禮貌係做到足 但係其實會feel到佢地嘅歧視

唔歧視黑人啡人 黃人一定係最底層

有住過美國都知，唔係真係你想像般美好，仲要睇你住邊個州，黑人多既話老實講同住係賊仔附近差唔多，偷包裹偷野食 偷銀包。。。

華人返工基本上你冇一定既專業能力都係要自己開車仔檔 / 做樓面 / 清潔

喺英國生活咗幾年，去到美國我先feel到先進國家

一次阿聯酋 第二次就美國

一定係香港建國

但係香港濕熱係世界第一

連非洲人都話香港熱過非洲

有冇咩原因？

On9先仲對英國有半絲幻想

梗係美國，唔使揀。

濕熱去飲涼茶啦
非洲冇涼茶

香港獨立，唯一出路